【人手置頂】依家最重要既係係連登以外宣傳6月12！！！！！

連登內部宣傳已經大致飽和

依家最重要既係係連登以外做宣傳

請大家用盡社交媒體係自己既ig facebook snapchat etc出post叫人6月12號出來

可以既就6月11號晚留守

我地依家得返一日時間

希望大家可以盡量係唔同渠道宣傳6月12

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

動之以情template：

醒左到而家都好多好多野諗 好擔心 好擔心香港會變成唔知點樣 亦好悔恨自己咩都做唔到
雖然我只係一個無咩文化既小女子 現在只知道而家大家只可以團結 希望大家可以做到可以做既野 例如呼籲多啲身邊既朋友出黎野餐 搭地鐵 搭船見到人衝紅燈、違泊得閒打下999 時日無多 短短廿幾個鐘真係唔可以重長計議到啲咩 如果有心人想做backup又有諗法 我地可以一齊開個group私底下傾

ig sc story template:

大家幫手推

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

幫手推

推

依家最重要嘅係小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

push